[會計撚] QP FE Jun 2017討論區

係咪未有人開今期FE

岩岩温左4份1

仲有幾日咋喎

大家比心機

唔好好似我咁

加油呀仲有得掹

冇人考FE?

考module嘅路過

大家加油 記得做好indexing

利申：1 take pass

只係温special topic，其他無掂過

正常呀我都係
邊有時間溫其他

啱，加上我見佢以往都幾跟Special topic出，而且非Special topic太多，温左都未必中，值搏率唔高

呢2日先開始溫

仲以為冇人開
仲差最後一科module

冇人會咁on9哂時間溫non special topic

你仲遲過樓上嗰位巴打

出題FI等炒啦咁

最多咪蝕幾分

Fe 要點先合格？
四部分都要過50%?

中大

唔洗，paper 1 & 2 總數都合格就pass

某Firm老闆

即係 paper 1 同 paper 2 都要合格 先叫合格？
定兩份加起來？
你 又用 總數 又用 都
唔明

留名

今年好靜wo，我見上年個版好旺。大家頂住，聽日過左海就神仙

仲轆緊module

好辛苦先裝晒落一個喼

決定唔帶咁多嘢啦 到時越多資料會越亂

執到我身水身汗

放心 bor
Big4 坐底七成半 pass FE
pKMG 成八成 幾pass
大家實無事

條 curve 咁低
係有班 local firm 的人屢敗屢戰又屢戰屢敗而造成
尻背尻讀所謂的海盜版 big4 notes
做題目又唔尻諗搬字過紙去死抄難抄
題目轉小小字就仆街

Local firm揮手

唔係要過50唔拉curve 架咩？

好驚

考module留名

我條Team d人合格率100%
其實都幾大壓力

送死中

一車車送入博覽館

咁誇張 過50好似好難 如果佢跟住啲無人諗到嘅marking 俾分

大家加油

考MD路過

呢行前景如何？

一片光明
如果有內地戶籍